更新左ios 13.5係咪無得係lihkg長按開link？

全部變晒網頁版twitter app 都無左翻譯功能
點搞